有圖 公眾地方 玩3p

幽默呢啲野....

啲🐢好撚激動

負皮

幽你老母閪 有圖仲要圖文相符都要屌人
就係你呢啲咁嘅撚人 係到扼殺創意
開下膠po 又要指手劃腳 眾人皆醉你獨醒咁
就係你地呢啲懶醒嘅人 搞到冇人再夠膽岀po
令到成個討論區質素下跌

Bam

圖文相符 正評

直接block撚左條傻西，太多呢啲失敗撚

做乜咁話自己

龜頭 bam

你on9架？一撚定要笑架？一撚定要覺得好笑架

你傻架

無野做

Bam
個龜頭凸哂出黎

唔一定要笑既 但都唔係下下用呢句

你就一定冇

正評引伏

^_^

換衫被？

屌你老母，你仆街死啦

咁激動做乜

圖文一致Wo

習慣一下
好多痴線佬現實中死哂狗
上網先夠膽講野

加埋露出龜頭會好d

淘寶 ？

每次開親膠post, D連登癡線佬就浮曬出黎屌人
btw樓主

諗起之前有幅gif
好多隻狗排直線咁屌閪

你開d post我睇完就真係大大聲笑啦

三個龜頭食雪糕